<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="a">半钢轿车子午轮胎</string>
    <string name="a1type"> 
         型号：DS828 
    </string>
    <string name="a2type"> 
         型号：DS960 
    </string>
    <string name="a3type"> 
        型号：DS802
    </string>
    <string name="a4type"> 
      型号：DS805  
    </string>
    <string name="a5type"> 
       型号：DS806   
    </string>
    <string name="a6type"> 
       型号：DS810  
    </string>
    <string name="a7type"> 
       型号：DS860  
    </string>
      <string name="a1">
型号：DS828\n
轮胎特点：
2011达喀尔汽车拉力赛威麟双星车队服务车专用轮胎。极佳的舒适驾驶和道路操控性能；低滚动阻力设计节省了汽车耗油；良好的排水性。 
使用车型：
富康、波罗、南京英格尔、本田2.0E、铃木KE1660、雷诺甘果、奔驰面包MB100等。 
    </string>
    <string name="a2">
型号：DS960\n
轮胎特点：
应用有限元素设计的舒适性轮胎设计，噪音低。无缝补强带保证了均匀的接地形状，更深花纹深度保证了行驶里程。采用肿肩小沟槽降低行时的噪音，防止异常磨损。 
使用车型：
本田雅阁、红旗世纪星、风神蓝鸟、长城皮卡、夏利、嘉年华1.3、长安铃木、吉利豪情/美日/优利欧等。 
    </string>
     <string name="a3">
 型号：DS802\n         
轮胎特点：
低噪音，舒适设计，降低滚动阻力，省油，良好的道路处理能和舒适性，排水性，雨天也可稳定驾驶。
使用车型：
长城皮卡、红旗明仕等。   
     </string>
     <string name="a4">
型号：DS805\n
轮胎特点：
胎体设计科学合理，花纹层次分明，错落有致；排水性好，抓地强，防侧滑，高通过性。
使用车型：
金杯海狮、城市中巴、东风小霸王等 
     </string>
      <string name="a5">
型号：DS806\n
轮胎特点：
2011达喀尔汽车拉力赛威麟双星车队服务车专用轮胎。良好的高速耐久和操控性，良好的静音性和极佳的舒适性。 
使用车型：
奥迪A4、中兴旗舰、别克君威、北京现代索纳塔、上海大众郎逸。 
     </string>
      <string name="a6">
型号：DS810\n
轮胎特点：
极佳的道路操控性能舒适驾驶；低滚动阻力设计节省了汽车耗油；良好的静音性和极佳的舒适性；由于其增大了转弯时外侧花纹的着地压力，极大的提高了车辆高速转弯性能，并强化了外侧花纹的耐磨性能。
使用车型：
Sonata GLS V6 索纳塔 GLS V6、Astra GTC 雅特等。
     </string>
      <string name="a7">
型号：DS860\n
轮胎特点：
2011达喀尔汽车拉力赛威麟双星车队赛车专用轮胎。坚固耐用，节省耗油，使用寿命长；不易发生侧滑、良好的操纵稳定性，同时能提供良好的驾驶舒适感；滚动阻力低、噪声低、行驶过程中产生的热量低、
使用车型：
北京吉普切诺基、庆铃皮卡2003、中兴旗舰SUV、沈阳通用开拓者SUV、长城赛弗、道奇面包车等。 
     </string>
     <string name="b">彩色轮胎</string>
     <string name="b1type">
        型号：Tyre05-large 
     </string>
     <string name="b2type">
     型号：Tyre04-large    
     </string>
     <string name="b3type">
      型号：Tyre03-large    
     </string>
     <string name="b4type">
    型号：Tyre02-large     
     </string>
     <string name="b5type">
        型号：Tyre01-large   
     </string>
     <string name="b1">
         型号：Tyre05-large
轮胎特点：
黄色是暖色，它有大自然、阳光、春天的涵义，而且通常被认为是一个快乐和有希望的色彩。
使用车型：
适用于国内大部份车型。
     </string>
     <string name="b2">
       型号：Tyre04-large
轮胎特点：
环保色，生命颜色，给人以活力、灵性、动感，代表和平、宁静、自然、环保、生命、成长、生机、希望。
使用车型：
适用于国内大部份车型   
     </string>
     <string name="b3">
        型号：Tyre03-large
轮胎特点：
橘黄色，丰收色，无畏色，代表勇气，智慧，代表奉献和无限忠诚，使命和荣誉。
使用车型：
适用于国内大部份车型。 
     </string>
     <string name="b4">
      型号：Tyre02-large
轮胎特点：
高贵大方，象征宁静、尊严、完美主义、公正、智慧和博爱。
使用车型：
适用于国内大部份车型。   
     </string>
     <string name="b5">
       型号：Tyre01-large
轮胎特点：
色彩艳丽，配以靓车，视觉冲击强烈，凸显青春活力、热情奔放、积极向上。 
使用车型：
适用于国内大部份车型。  
     </string>
     <string name="c">高速路面轮胎</string>
     <string name="c1type">
      型号：拖轮顺999   
     </string>
     <string name="c2type">
   型号：捷迅 F-ONE       
     </string>
     <string name="c3type">
   型号：给力 M-ONE      
     </string>
     <string name="c4type">
     型号：HR366      
     </string>
     <string name="c5type">
    型号：HR169       
     </string>
     <string name="c6type">
       型号：DSR769     
     </string>
     <string name="c7type">
      型号：DSR669      
     </string>
     <string name="c8type">
        型号：DSR566     
     </string>
     <string name="c9type">
      型号：DSR326      
     </string>
     <string name="c10type">
      型号：DSR269/HR269      
     </string>
     <string name="c11type">
    型号：DSR266/DSR266H/HR266      
     </string>
     <string name="c12type">
      型号：DSR159     
     </string>
     <string name="c13type">
    型号：DSR128      
     </string>
     <string name="c14type">
     型号：DSR118     
     </string>
     <string name="c15type">
     型号：DSR116      
     </string>
     <string name="c16type">
  型号：DSR008/DSR008A       
     </string>
     <string name="c1">
        型号：拖轮顺999\n
轮胎特点：
以纵向设计为主的混合花纹，使轮胎具有了优异的直线行驶性能和良好的通过性能。优化的胎肩设计，使其更有效的防止不规则偏磨。 
使用车型：
适用于高速路或城市路面行驶的卡客车拖轮轮位。 
     </string>
     <string name="c2">
        型号：捷迅 F-ONE\n
轮胎特点：
四道纵向花纹沟设计，提供良好的排水性能及操控稳定性能。低滚动阻力，节油效果好。加宽行驶面，加深花纹沟设计，胎面采用高耐磨配方，行驶里程高。想、横向细小沟槽设计，增加抓着力和散热性能。 
使用车型：
适用于等级以上公路卡，客车导向及拖轮位。 
     </string>
     <string name="c3">
       型号：给力 M-ONE\n
轮胎特点：
纵向细沟及独特的加强筋设计，提供良好的操控性和磨耗均匀性。胎肩高低交错设计，提高散热性能，确保更长的行程里程。适用于载重车辆全路况下驱动轮位。 
使用车型：
胎面采用横向花纹设计，并辅以高抓地性配方，提供出色的制动力和牵引性能。   
     </string>
     <string name="c4">
       型号：HR366
轮胎特点：
独特的细逢花纹设计，增强了行驶面与地面的附着力、提高了抗湿滑性能、散热性能。变节距的花纹设计，有效提高了高速性能，降低噪声，环保性能好。 
使用车型：
适用于客车全轮位和卡车导向轮、从动轮位在高速公路、城市道路行驶。  
     </string>
     <string name="c5">
       型号：HR169
轮胎特点：
有优越的防不规则磨损性能和高的行程里程。生热低，噪音小，滚动阻力小，导向性好。 
使用车型：
适合于客车、货车全轮位，在城市和优质路面的高速行驶。  
     </string>
     <string name="c6">
      型号：DSR769
轮胎特点：
花纹抓着性强，耐磨，行程里程高，胎肩防撞设计，提高轮胎安全性。 
使用车型：
适用于卡、客车导向轮和拖轮轮位，用于城市路面。   
     </string>
     <string name="c7">
        型号：DSR669
轮胎特点：
四条纵向花纹沟设计，使轮胎具有超强的抗侧滑性能和湿滑性能。超强的牵引性能和制动性能，同时能有效降低轮胎肩部生热。超强耐久胎圈结构，具有优异高速耐久性能。 
使用车型：
适用于卡车、客车全轮位，高速、城市路面的中长途运输使用。 
     </string>
     <string name="c8">
      型号：DSR566
轮胎特点：
四道纵向花纹沟设计，有较强的排水性能，花纹沟上设置有较窄的沟槽，大大提高了轮胎的抓着力。 
使用车型：
适用于卡车从动轮位在等级公路行驶。   
     </string>
     <string name="c9">
       型号：DSR326
轮胎特点：
两宽三细的纵向花纹沟设计，保证了轮胎良好的操纵稳定性和排水性能。低的花纹沟面积，增加了相同下沉量时的轮胎接地面积，降低了相同负荷下花纹块上的压力，提高了轮胎的磨耗性能。 
使用车型：
适用于长途车辆的全轮位。  
     </string>
     <string name="c10">
       型号：DSR269/HR269
轮胎特点：
超宽的行驶面具有更好的磨耗性能和侧向稳定性。四条纵向花纹沟设计，使轮胎具有超强的抗侧滑性能和湿滑性能。超强的牵引性能和制动性能，变周节的花纹设计适于高速行驶。 
使用车型：
适用于卡车、客车的全轮位在高速路面、城市道路和等级路面行驶。  
     </string>
     <string name="c11">
      型号：DSR266/DSR266H/HR266
轮胎特点：
三条折线型纵向花纹设计，保证了出色的牵引性能、制动性能和排水性能；独特的细逢花纹设计，增强了行驶面和地面的附着力、提高了抗湿滑性能、散热性能。国际流行的轮廓设计，整体平衡性能好，乘坐舒适。 
使用车型：
适用于卡车、大客车的导向轮、从动轮位在各种等级路面、城市道路和快速路面行驶。    
     </string>
     <string name="c12">
       型号：DSR159
轮胎特点：
花纹面积大，耐磨性能好、操控稳定性好。 
使用车型：
适用于卡车全轮位在高速公路或城市道路上行驶。  
     </string>
     <string name="c13">
       型号：DSR128
轮胎特点：
四道花纹主沟设计，提高了轮胎的导向性能和抗湿滑性。超耐磨、低生热胎面配方设计，行程里程高。 
使用车型：
适合高速及城市之间的导向及从动轮位。  
     </string>
     <string name="c14">
       型号：DSR118
轮胎特点：
四道纵向花纹设计，排水性好，湿地抓着性高，防侧滑性好。超耐磨、低生热胎面配方设计，行程里程高。 
使用车型：
适用于高速及城市之间车辆的导向及拖轮轴位。  
     </string>
     <string name="c15">
       型号：DSR116
轮胎特点：
低滚动阻力，行驶里程高，节油，高速性能优越。低噪音花纹设计，牵引性，导向性极佳，防偏磨性出色。 
使用车型：
适用于行驶在高等级公路和普通公路的客运、货运车辆的导向及拖轮轴位。   
     </string>
     <string name="c16">
       型号：DSR008/DSR008A
轮胎特点：
四条纵沟花纹设计，符合轻型卡车和客车快捷运动的特点，滚动阻力低，耐磨耗性能好，方形响应性好，抗侧滑性好。 
使用车型：
适用于卡车、客车的全轮位在等级路面、高速路面行驶。  
     </string>
     <string name="d">混合路面系列</string>
      <string name="d1type">
        型号：HR168/HR168H   
      </string>
      <string name="d2type">
     型号：DSR08/DSR08A      
      </string>
      <string name="d3type">
    型号：HR569       
      </string>
      <string name="d4type">
     型号：HR368       
      </string>
      <string name="d5type">
     型号：HR166      
      </string>
      <string name="d6type">
    型号：DSRAAA       
      </string>
      <string name="d7type">
      型号：DSR768       
      </string>
      <string name="d8type">
   型号：DSR766/DSR766H       
      </string>
      <string name="d9type">
  型号：DSR758        
      </string>
      <string name="d10type">
     型号：DSR588        
      </string>
      <string name="d11type">
     型号：DSR568       
      </string>
      <string name="d12type">
     型号：DSR355       
      </string>
      <string name="d13type">
     型号：DSR268/HR268      
      </string>
      <string name="d14type">
     型号：DSR258       
      </string>
      <string name="d15type">
       型号：DSR188       
      </string>
      <string name="d16type">
   型号：DSR187       
      </string>
      <string name="d17type">
   型号：DSR168       
      </string>
      <string name="d18type">
      型号：DSR167      
      </string>
      <string name="d19type">
     型号：DSR165       
      </string>
      <string name="d20type">
     型号：DSR158       
      </string>
     <string name="d1">
       型号：HR168/HR168H\n
轮胎特点：
成熟的花纹设计，牵引性能、导向性能、制动性能和抗湿滑性能优越. HR168H加深的花纹沟（深度为22mm），使轮胎具备了更长的使用寿命，行驶里程延长25%。
使用车型：
适用于卡车、客车的全轮位和各种路况。  
     </string>
     <string name="d2">
      型号：DSR08/DSR08A\n
轮胎特点：
纵向、横向混合花纹设计，有出色的牵引性能、制动性能和抗湿滑性能。超宽的行驶面，具有极佳的耐磨性能，更高的行驶里程。
使用车型：
适用于各种路况的卡车、客车驱动轮轮位。   
     </string>
     <string name="d3">
       型号：HR569\n
轮胎特点：
大比例的纵横向花纹沟形成块状花纹，具有极强的驱动力和制动力。 
使用车型：
适合卡车、客车的驱动轮位在各种路面上行驶，在雪泥路面行驶也有着极好的通过性和安全性。  
     </string>
     <string name="d4">
      型号：HR368\n
轮胎特点：
外形仿生设计的横向、纵向混合花纹，有出色的牵引性能、导向性能、制动性能和排水性能。连续的胎肩设计，有优越的防止不规则磨耗性能。大的花纹块设计，具有良好的耐撕裂和耐刺扎性能。 
使用车型：
适用于大中吨位卡车驱动轮位，特别适用于雪地、山地、矿区。   
     </string>
     <string name="d5">
       型号：HR166\n
轮胎特点：
高耐磨、低生热的胎面配方设计，环保节油，高速性能优越。加强型轮圈设计。 
使用车型：
适用于卡车全轮位，适用于高速公路、城市道路和各种复杂路面行驶。牵引性好，操作性能优越。  
     </string>
     <string name="d6">
      型号：DSRAAA\n
轮胎特点：
纵向、横向混合花纹设计，有出色的牵引性能、制动性能和抗湿滑性能。超宽的行驶面，具有极佳的耐磨性能，更高的行驶里程。 
使用车型：
适用于各种路况的卡车、客车驱动轮轮位。   
     </string>
     <string name="d7">
       型号：DSR768\n
轮胎特点：
低生热轮面配方设计，环保节油，有更高的行驶里程。 
使用车型：
用于客、货车辆的驱动轮，适于在普通等级公路或低等级公路行驶。  
     </string>
     <string name="d8">
       型号：DSR766/DSR766H\n
轮胎特点：
纵向、横向混合花纹设计，出色的牵引性能、导向性能、制动性能和抗湿滑性能。加深花纹沟、加宽行驶面及加厚基部胶设计，耐刺扎、耐磨性能好，行驶里程高。 
使用车型：
适应全轮位，尤其用于自卸车、混凝土搅拌车等工程车辆的驱动轮，用于普通路面、混合路面、冰雪路面。  
     </string>
     <string name="d9">
      型号：DSR758\n
轮胎特点：
抓着力强，爬坡性能好，散热性能好，耐超载。 
使用车型：
适用于卡车全轮位，用于恶劣路况的中、短途运输。   
     </string>
     <string name="d10">
         型号：DSR588\n
轮胎特点：
低生热、耐磨胎面配方，行驶里程高，节油，高速性能优越。低噪音花纹设计，牵引性，导向性极佳，防偏磨性出色。 
使用车型：
适用于行驶在高等级公路和普通公路的客运全轮位，货运车辆的导向及拖轮轴位。 
     </string>
     <string name="d11">
      型号：DSR568\n
轮胎特点：
牵引性能、导向性能、制动性能和抗湿滑性能优越。
使用车型：
适用于卡车、客车的全轮位和各种路况。   
     </string>
     <string name="d12">
      型号：DSR355\n
轮胎特点：
大比例的纵横向花纹沟形成块状花纹，具有极强的驱动力和制动力。在雪泥路面上行驶也有着极好的通过性和安全性。 
使用车型：
适合卡车、客车的驱动轮位在各种路面行驶。   
     </string>
     <string name="d13">
       型号：DSR268/HR268\n
轮胎特点：
以横纹为主，辅以纵向花纹设计，使其具有优异的直线行驶性能。卓越的耐偏磨性、牵引性能、制动性能和抗湿滑性能。 
使用车型：
适用于等级路面的客车驱动轮位。  
     </string>
     <string name="d14">
        型号：DSR258\n
轮胎特点：
独特的沟槽设计，更有效的防止夹石子。纵向、横向混合花纹设计，有出色的牵引性能、制动性能和抗湿滑性能。 
使用车型：
适用于高速路面和城市路面的客货车全轮位。 
     </string>
     <string name="d15">
      型号：DSR188\n
轮胎特点：
宽窄不同的花纹周节经过精心排列，可以减少行驶中的振动。增加高速性能和乘坐舒适性。 
使用车型：
适合卡车、客车全轮位、全天候、全路况。   
     </string>
     <string name="d16">
      型号：DSR187\n
轮胎特点：
块状的花纹加上纵沟设计，具有优良的牵引性能、制动性能和排水性能。优良的耐磨性能，保证更高的行驶里程。 
使用车型：
适合于卡客车的驱动轮、拖轮使用。适用于在各种复杂路面和快速路上行驶。    
     </string>
     <string name="d17">
       型号：DSR168\n
轮胎特点：
成熟的花纹设计，牵引性能、导向性能、制动性能和抗湿滑性能优越。 
使用车型：
适用于卡车、客车的全轮位和各种路况。  
     </string>
     <string name="d18">
        型号：DSR167\n
轮胎特点：
纵向、横向混合花纹设计，出色的牵引性能、导向性能，制动性能和抗湿滑性能。特别适用于工地、矿山等恶劣路面。 
使用车型：
适用于卡车、客车的驱动轮位。 
     </string>
     <string name="d19">
        型号：DSR165\n
轮胎特点：
横向主沟槽特别设计，减少了纵向变形，增加了排水性能和抓地能力。纵向花纹沟与横向花纹沟之间通过不同深度的连接，减少了冠部变形，增加轮胎冠部的刚性，提高了耐磨耗性能。 
使用车型：
适用于卡车的驱动轮位，在雪泥路面、泥泞路面和城乡之间、工地、矿山等恶劣路面使用。  
     </string>
     <string name="d20">
       型号：DSR158\n
轮胎特点：
抓着力强，爬坡性能好，散热性能好。 
使用车型：
适用于卡车的驱动轮位在恶劣路况中、短途运输中使用。  
     </string>
     
     <string name="e">矿山路面系列</string>
     <string name="e1type">
      型号：DSR728
     </string>
     <string name="e2type">
    型号：DSR668     
     </string>
     <string name="e3type">
   型号：DSR199       
     </string>
     <string name="e4type">
   型号：DSR198      
     </string>
     <string name="e5type">
    型号：DSR178      
     </string>
     <string name="e6type">
    型号：DSR157      
     </string>
     <string name="e7type">
   型号：DSR155      
     </string>
     <string name="e1">
         型号：DSR728\n
轮胎特点：
纵向、横向混合花纹设计，出色的牵引性能、导向性能、制动性能和抗湿滑性能。中短途运输花纹，块状设计的轮胎花纹，提供了轮胎强大的地面抓着力，特殊的胶料配方，花纹块坚实耐用。花纹散热性能好。轮胎采用耐磨专用配方，使用寿命长。
使用车型：
         
     </string>
     <string name="e2">
      型号：DSR668\n
轮胎特点：
大块混合花纹，耐刺扎、耐撕裂。加强的胎圈结构耐超载性能优异。 
使用车型：
用于自卸车等工程车辆的全轮位，适应于矿山路面、混合路面及越野路面。   
     </string>
     <string name="e3">
      型号：DSR199\n
轮胎特点：
大块花纹设计，能提高出色的抗刺扎及牵引性能，加强的胎体设计，超载能力更强。花纹沟底部采用台阶式设计，可防止夹石子，防止石子扎伤。胎面使用耐撕裂，低生热胶料配方，行驶里程高。 
使用车型：
特别适用工地、矿山等恶劣路况。    
     </string>
     <string name="e4">
         型号：DSR198\n
轮胎特点：
矿山专用胎面配方设计，使轮胎具有超强的抗刺扎、耐切割能力。增强的轮胎骨架材料，确保轮胎负荷能力更高。 
使用车型：
适用于山地、矿山等恶劣路况超载车辆低速使用，速度低于50km/h。
     </string>
     <string name="e5">
      型号：DSR178\n
轮胎特点：
中间大块花纹设计，能够提供出色的牵引性能，肩部宽沟设计，可提供出色的散热性能。中部宽窄不一的变节距设计，能够适应在各种复杂矿山路面的使用性能。胎冠采用高耐磨、低生热胶料配方，滞后损失小，行驶里程高。 
使用车型：
特别适应在工地、矿山等混合路面。行驶速度不超过100KM/H。   
     </string>
     <string name="e6">
        型号：DSR157\n
轮胎特点：
纵向、横向混合花纹设计，出色的牵引性能。导向性能、制动性能和抗湿滑性能。胎冠采用高耐磨、低生热的胶料配方，滞后损失小，耐磨性能好，行驶里程高。 
使用车型：
特别适用于卡车的驱动轮位，在雪泥路面、工地、矿山等恶劣路面使用的效果最好。 
     </string>
     <string name="e7">
       型号：DSR155\n
轮胎特点：
纵向、横向混合花纹设计，提供了轮胎出色的牵引性能、制动性能；大块花纹加上加强筋设计，提高了轮胎的耐刺扎性能；胎冠采用抗撕裂、低生热的胶料配方，轮胎抗刺扎性能优异。 
使用车型：
特别适用于工地、矿山等恶劣路面。  
     </string>
     <string name="f">雪地路面系列</string>
     <string name="f1type">
      型号：DSR868   
     </string>
     <string name="f2type">
   型号：DSR865      
     </string>
     <string name="f1">
        型号：DSR868\n
轮胎特点：
块状花纹再加上弯曲细沟设计，适合于冰雪路面上行驶。花纹沟槽横向斜向连接，容易打破水膜。增强对冰面的抓着力。刚片波浪形设计，确保胎面抓地稳定性。胎面采用特殊配方设计，以保证在低温环境下的使用性能。 
使用车型：
适用于卡车、客车全轮位，用于雪地路面。 
     </string>
     <string name="f2">
       型号：DSR865\n
轮胎特点：
大花纹块中间加了细沟设计，增强了轮胎花纹与雪地的抓着力，使用中部会出现打滑现象。横向主沟槽特别设计，减少了纵向变形，增强了排水性能和抓地能力。纵向花纹沟与横向花纹沟之间通过不同深度的连接，减少了冠部变形，增加了轮胎冠部的刚性，提高了耐磨性能。 
使用车型：
适用于卡车、客车全轮位，用于雪低、泥泞路面。  
     </string>
</resources>